香港電影欠左Sammi一個交代

拍過咁多部經典
連同期千嬅都一早封后
到而家一個獎都無

拍埋d 大製作群星拱照式硬托死得啦，下年求撚其學抽生咁接d 新導演低成本既戲好過啦 錢都賺夠無個獎真係會俾人笑架

遲下會唔會得個終身成就獎

花椒之味
聖荷西謀殺案
邊忽大製作？

一聽個名就唔夠港味啦 浸除都唔同拍出黎就變味啦

鍾楚紅,林青霞,邱淑貞,王祖賢,張敏一樣冇攞過金像獎
唔通佢地唔經典?

今年有啦
睇wiki

好中意Sammi以前拍嘅電影，瘦身男女同孤男寡女真係童年回憶

星爺嗰d都未有
佢憑咩

佢同劉華演戲嘅通病：做作

因為千 fa做戲係比佢好，起碼自然投入

抵死啦 臭四
下世先拎

佢有拍過失戀急讓呢啲港產片，不過果套戲啲演技同二千年頭佢拍果堆電影冇咩分別

exactly!!!!

都五張幾真係學城城轉營啦 首先接d 樣衰d 既角色，然後玩痴線 要夠爆先得，下下戀愛死得啦

羊千華垃圾封后代表香港電影既不濟
但論戲sammi一樣冇資格攞影后

不過算啦
香港電影已死仲r獎做乜

9提0中

咁人地偶像派實係咁

演得多同好戲兩回事黎既

所以冇覺得欠佢個交代囉

叫上帝比咪得

講真sammi最產量多個期

孤男寡女
夏日麼麼茶
瘦身男女
我左眼見到鬼
嫁個有錢人
角色發揮上有咩分別？

情況同羊千華
玉女添丁=新紮師妹=行運超人

一打唔洗找

冇錯，佢至少要轉戲路，比人感覺佢有能力演到其他類型嘅戲先，同埋佢最好接套戲係港產片，因為咁先大機會攞影后。
鄭秀文比我感覺好似停留左係二千年代咁，拍嚟拍去都係果啲愛情片，演技又冇咩大改進。

飾演港女？

過咗氣好撚耐啦
仲要一成不變

安心事件搬上銀幕
佢演返自己演個心路歷程出黎
可能有影后攞

退休啦
仲拍

搵杜德偉做許志安
蔡一智做黃心穎

變賀歲片

得喎！

話晒天后級人馬 錢搵夠啦 作為影評人我會推薦佢拍人妻出軌溝痴線佬
個故事係講自己細細個就同左老公結婚 婚後幾十年都係安安穩穩 直接有日鍾意左個痴線佬 條友仔幾十歲都仲上連登果種 成世人都活係自己世界 兩條友走埋一齊左

馬國明做的士司機
何遠東做坐的士中間做架兩果個肥仔

最尾又一定有個廣東話講唔正嘅有錢人死都要娶件無波港女happy ending 全場中女老姑婆停曬經都噴到一地水

邊個何遠東？

瘦身男女仲要特登增肥拍
要減返真係辛苦

鄭秀文係好多瓣數，唱歌拍戲樣樣有佢份，可惜佢係周身刀，冇張利呢！

拍得多唔代表演技好喎

佢地日日餵件衫食麥當勞，肥得好快

唱歌話晒天后嚟 畀啲面好喎

sammi樂壇叫登過頂
而家當年佢係值既
點會冇張利？

啱喎!!!

勁到
許志安都唱左首歌歌頌呢件事

Who

楊千嬅雖然冇料攞影后，但係佢都叫做有嘗試過其他類型嘅電影，唔係淨係得笑片，起碼都感覺到佢有能力可以拍五個小孩的校長同餃子。
鄭秀文就拍嚟拍去都係果個戲路，佢真係需要接第二啲類型嘅電影。

張敏

鍾無艷個年大機會，之後都唔得

佢演技咁屎，如果得獎就欠香港一個交代

Agree

果年冇計，張艾嘉果套地久天長真係做得好好，我十幾年前係學校上宗教堂果陣睇過呢套戲，到而家都仲記得呢套戲好好睇同埋張艾嘉做得好好

Agger...

2個差唔多....
都無乜戲

佢欠老鼠安條撚一個交代

係杜sir 拍得佢好

劉德華 做無間道 門徒 你仲飲緊奶咋

門徒堅好睇喎 終於唔係做緊劉德華

終於有識貨之人

唔好話戲

唱歌都經典過綠帽文九條街

真

入嚟就係為咗呢幅圖

經典廢？

我都係，見無人po，不如我犧牲少少等我嚟

拉

用c眼睇戲？

鍾楚紅都冇 鄭秀文憑咩呀

簡直垃圾

佢新呢兩套戲已經係唔同戲路

星爺冇？瞓醒未？

Sammi d歌經典好多喎

終身成就獎喎

嫁個有錢人都好好睇

得閒睇吓先，因為我對上兩次睇佢嘅戲已經係衝上雲霄同埋失戀急讓，所以對我來講我覺得佢啲演技完全冇改變

失戀急讓得罪講句垃圾戲黎
新依套差好遠

鍾無艷之後就冇架喇，算啦

真係

我都覺得好垃圾，不過嗰陣見係張家輝拍喜劇所以先走去睇

佢都欠左80-90年代的港男一個交代

個套盲探睇到躁，一味係到鳩叫，佢仲有勁多套係都係鳩叫都唔知演乜柒

我覺得阿sa會快過佢拎

娛樂台上熱門 阻住時事台正經post

拉

佢同呀sa 都有好多共通點

就係佢夾劉德華倒模咁拍撚埋咁多低成本低質素爛片，港產片就開始收皮

鄧麗欣都有機

拍得多就要比獎佢咩

其實佢 奶共嬅同雞sa演技都差唔多
都係滿口懶音
係奶共嬅個年對手廢加極好彩
但以佢人氣好難再搵人睇佢台戲

而事實周冬雨係好演技過sammi

鄭做得量好果套係高海拔之戀係做到水準，但套戲唔hit

hit 果d就演技

我覺得鄭同阿sa已差唔多，冇得再突破，反觀stephy , 除了面容經常西面呢個要改改外，仲有得去

好認同，我都覺得stephy可以再有突破

講真，我覺得Sammi 演技未夠水平攞女主角

佢拍啲戲好睇咩？浮誇到爆喎

Sammi 做鬼到春嬌同校長

套套戲都一撚樣

Sammi勝在有觀眾緣
屋企老中青都幾鍾意睇佢
講演技又唔係真話好有戲
不過佢同好多男主角都夾到
令觀眾睇得幾舒服
至少電影台重播佢啲戲我都仲會睇

相反嬅嬸近年啲戲就唔掂
以前啲笑片仲遮掩到冇咩演技
近年劇情片就露晒底

一直覺得人瑞啲戲好唔得
成日扮啲好玩得嘅女咁

唔係呱
我覺得阿sa最好演技
係我老婆唔夠秤 做返自己

華嬸嗰年係周迅提名咗兩套戲
分薄咗啲票先拎唔到
如果唔係佢邊有得執雞

麥路人見到佢就諗返起佢有幾愛國
完全放棄香港市場 不了

自從春嬌好似得左之後套套都同一演技
賴係看透世事個隻 好嘔心

佢無演技，套套都係做自己

自從娥眉山上見到你